{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_059903",
        "source": "도서",
        "writer": "예종석",
        "ISBN_ISNN": "\t978-89-9629-998-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "밥집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2011-03-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "광명본갈비"
    },
    "text": "光明市ドクアンロ77番地5に位置したジウェル・エステート・206号光明本店は、光明で噂のおいしい店として知られているカルビ屋です。光明駅、光明イケア、ロッテプレミアムアウトレット、コストコなどでも有名なカルビ屋さんに知られています。このカルビの店は40年の伝統を誇るところに、光明(クァンミョン)ロッテアウトレットの停留場から徒歩5分の距離に位置しています。また、光明イケア、コストコ、光明(クァンミョン)ロッテアウトレット、光明(クァンミョン)駅までは徒歩で6分所要します。光明洞窟までは車で8分がかかり、所下洞と博達洞も近いです。このカルビの店は毎日11:00から21:30まで営業しており、多様なメニューを提供します。豚カルビは、19,000ウォン、韓牛ロースは58,000ウォン、韓牛生ロースは56,000ウォン、牛カルビは36,000ウォン、味付けカルビは39,000ウォン、牛肉プルゴギは20,000ウォン、韓国牛のユッケは、28,000ウォン、王ガルビタンは15,000ウォン、韓国牛のユッケビビンバは13,000ウォン、キムチチゲは9,000ウォン、咸興冷麺(水、ビビン)は8,000ウォンであり、デザートにはみそチゲ(ワタリガニ)は3,000ウォン、咸興冷麺(水・ビビン)は5,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカルビの店はどこにありますか？",
            "answer": "光明市ドクアンロ77番地5に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このカルビの店は何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "毎日11:00から21:30まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "このカルビの店は何年の伝統を誇っていますか？",
            "answer": "このカルビの店は40年の伝統を誇っています。"
        },
        {
            "question": "このカルビの店はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "光明イケア、コストコ、光明(クァンミョン)ロッテアウトレット、光明(クァンミョン)駅までは徒歩で6分所要です。"
        },
        {
            "question": "このカルビの店のメニューには何がありますか？",
            "answer": "豚カルビ、韓牛ロース、韓牛生ロース、牛カルビ、味付けカルビ、牛肉プルゴギ、韓国牛のユッケ、王ガルビタン、韓国牛のユッケビビンバ、キムチチゲ、咸興冷麺(水、ビビン)などがあります。"
        },
        {
            "question": "豚カルビの値段はいくらですか？",
            "answer": "豚カルビは19,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "韓牛ロースの値段はいくらですか？",
            "answer": "韓牛ロースは58,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "韓牛生ロースの値段はいくらですか？",
            "answer": "韓牛生ロースは56,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "牛カルビの値段はいくらですか？",
            "answer": "牛カルビは36,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "味付けカルビの値段はいくらですか？",
            "answer": "味付けカルビは39,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "牛肉プルゴギの値段はいくらですか？",
            "answer": "牛肉プルゴギは20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "韓国牛のユッケの値段はいくらですか？",
            "answer": "韓国牛のユッケは28,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "王ガルビタンの値段はいくらですか？",
            "answer": "王ガルビタンは15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "韓国牛のユッケビビンバの値段はいくらですか？",
            "answer": "韓国牛のユッケビビンバは13,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キムチチゲの値段はいくらですか？",
            "answer": "キムチチゲは9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "咸興冷麺(水、ビビン)の値段はいくらですか？",
            "answer": "咸興冷麺(水、ビビン)は8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "デザートの値段はいくらですか？",
            "answer": "デザートにはみそチゲ(ワタリガニ)が3,000ウォン、咸興冷麺(水・ビビン)が5,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 408,
        "QA": 579
    }
}